唉。希望唔會係自作多情

如果去到最後，自己係自作多情，睇來自己會喊出來
他真係好好，我唔想放手
但如果他對我無感覺，咁我點算

仔死仔還在 下個更可愛

唉～點可能呀

留名

總會預到更加好既 無需要等

如果第一印象唔掂 無論你做幾多野 佢都唔會有feel

諗下全港成七百萬人，全世界成百億人，佢真係同你最夾果個？無晒其他可能性？

我約他，他無推過我。

再主動啲

我覺得我太主動啦

咁佢有冇約你

佢無拒絕咁咪姐係ok

真係咩…他和我講不如做朋友啦
又和我講他嘅缺點

可能無機會和他一起啦。如果我不變

鍾意你，但我咩到記唔到，放手好吧